有冇人試過用宣誓紙開銀行戶口

上網睇到有人話得
但去到銀行申請文件見唔到
有冇巴絲打成功開到
同埋邊間銀行

試過唔得

試過邊間？

點解要？